全新文宣誕生！香港人 反抗！ 廣傳！

代友post:
琴日個朋友設計左半日文宣，佢見到7婆實行幪面法。所以將主角帶上V煞面具，而手握黃遮。

我問佢點解要用v煞，而唔用其他？
佢答我v煞個心態好值得去學習。

希望大家會用張文宣啦，話曬個朋友設計左好耐
最後朋友叫我同大家講:「7婆用緊急法，香港人驚嘅話，就中曬7婆個計劃」佢仲講左句英文「People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.」

入黎 支持下我朋友

自推10連

1/10

721

2/10

3/10

4/10

唔見人

5/10

好型

你朋友畫得好靚

6/10

7/10

8/10

推呀

支持
等英文版放埋上Twitter

幫你推

9/10

10/10

推

反抗英文最好譯做咩？

好靚

我叫朋友整埋先

Resist / revolt / fight / stand up?

我都唔知等其他巴打

今日TST大家叫
Hong Kong! Fight Back!
Twitter有人叫 Resist!

又要講返上次巴打講嘅:

Hong Kong is where the land of brave

AND WE ARE BRRRRRAVE!!!

型到核爆

齊齊出街反抗！港島SOGO九龍尖咀！

幫推

靚

借左你朋友張圖黎用！唔好介意啦騎劫左你個post！
心血來潮整左條劣作！希望大家屌細力D

sor 自膠 條link錯左

既然中共分化我哋香港, 文宣組手都可否設計一些文宣分化返現在的警察和政府, 事實上真係警察推佢哋出嚟死

唔介意

朋友心血 要比多d人見到

型到核爆

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

同你推下

原圖pdf:

FB：阿門
IG：pieceofpaper_pq

大量文宣圖